新投入使用既大陸訂返黎既地鐵 車廂冷氣又廢

仲要得3個位一排 ， 屌佢老母仲衰過d舊款，一入車廂出L曬汗

利益輸送光明正大，你識閪咩

冇冷氣出熱到pk

哥倫比亞大陸？

0202年仲搭党鐵？

真係好L熱